有無人去過沖繩外島

黎近打算去 渡嘉敷島,座間味島,阿嘉島, 3日2夜

睇左交通,
第1日 阿嘉, 之後答船去座間味
第2日 座間味, 之後答船去渡嘉敷
第3日 渡嘉敷, 玩完番沖繩

渡嘉敷 / 座間味 有無住宿推薦?

另外 阿波連>渡嘉志久沙灘>碼頭 有無巴士??

上年去過沖繩，未去外島，今年想去外島。可以一齊研究下啊

座間味村

渡嘉敷島
巴士時間表

睇唔明日文, 係咪即係話要去 渡嘉志久ビーチ 的話, 就要上車後講明? 咁走個陣點算?

去座間味島要一早訂船票，否則去到先買未必有位。

我前1日先到沖繩...唔知得唔得呢?

我試過閒日去，大把位，你呢啲天氣應該仲少人，座間味島上面有兩個沙灘，去遠啲 東面果個靚好多

我６月中既星期五呀

師兄有無去過渡嘉敷島？

諗緊去唔去埋渡嘉志久沙灘。。但Ｄ人又話水底唔多靚，係有機會見到海龜

仲有無玩埋潛水？

已準備好潛水鏡＋ＦＩＮ

推

LM